敵不過遠距離戀愛，中島美嘉宣布離婚

歌姬中島美嘉於2月3日宣布離婚。據日本報導，她與排球選手清水邦廣在2日遞交離婚申請書，結束3年婚姻。

二人發表聯合聲明，指離婚是兩人長時間溝通後決定的。因為各自選擇了不同的道路，為了相方的將來著想，分開是最妥善的處理方法。中島與清水因工作而長期分隔兩地，雖說東京和大阪的距離不算很遠，但二人工作繁忙，很難擠出時間好好相處。在聲明的尾段，他們感謝對方一直以來的相伴，今後也會互相支持鼓勵，並各自追尋夢想。

Mika,祝安好